[豬羅紀]屌乸星 blue死撚咗

Blue死咗 咁以後豬羅紀仲邊有22

Pish

連仔快定我快呢

撚有死

啱啱睇完

無人睇咗

Child登仔唔睇老餅野?

Siu4

Weak

波台獨立咗

係吹水台見唔到

屌你樓g 劇透撚

On99

彩蛋原來係blue復活

片尾彩蛋有兩段, 第一段影住城市, 第二段講BLUE同人類雜交生左龍人BB出黎

=.= 你有冇睇ga

連仔幫我改topic ok?

劇透無人屌

定child登仔訓曬覺準備返學

好撚慘無人理 我理下你啦

Thx 手畜

似係了

連狗淨係封marvel

小朋友淨係睇marvel 有乜計

Show Blocked User - 豉油專家=.="

好痛lor

係咪阻住你單機？你可以繼續

係 想試下十連

2

3

4

5

邊撚個blue

6

隻恐龍bb lor

7

8

9